對她無盡的思念...

當你知道佢已經唔會再愛你

自己仲會對佢既所有事上心

留意佢既Ig,wts,fb

但原來其實佢已經block曬你

明知佢對你好絕情

但點解仲要將個心放係佢到

Ps 講緊自己

佢有另一半？

我明 好想揾佢
但我自己仆街先 無計

T.T咸4了

佢無另一半

只係有一日突然開始Hea

都知道佢已經對我淡

最後好快就同我講分開

頹04

我用其他ig acc 見到佢整左個問卷

我多手走去答

屌你老母其中有一欄寫住想

要一個勁靚仔嘅男朋友

我心諗屌9你啦

大家攬下先

係佢Ig個答問題話想要Leng仔男朋友

我明你感受

但真係唔明點解變得咁快

都岩

令自己變得更加好

令佢後悔當日點解放棄我

發完夢未
利申過來人
利佢後悔就得既 分得手都有裂縫嫁啦
朋友都未必做到 （ps.唔想昆自己主動絕交了）

都真

就算俾你一齊返 永遠都有一個芥蒂